求教(自慰環)

拆左成晚

我細個都玩個呢個嘢 不過依家唔見咗了

簡單 向上推就係

推粒星?
全酒吧無人拆到